聖誕節約朋友去邊好

25號約左朋友去街
又食唔到dinner
好多地方都唔開
去邊好？有咩好建議？
預祝大家聖誕快樂

留名 食完lunch去邊好

周圍都唔開
又限聚令 堂食又冇晚市
喺屋企打機好過

知你有節目喇屌你老母 死假人借啲意曬命
我就係屋企打飛機 可惡

好想唱k

真 返屋企netflix and chill算
唔記得左我冇男朋友添

你可以戶外打飛機都ok
比較有聖誕氣氛

死假人屌你老母

去我屋企

你對我朋友有興趣？佢靚女黎

吹？

拿拿林介紹

但係我朋友都唔鍾意青色嘅頭

佢百人斬？

早幾日有條道友係後巷打飛機

我都想約人食pizza

屋企

我都冇
所以毒自食米線算

保護當事人

原來就係佢

不如去食龍門啦

咁悶

米線冇堂食

有的